故事的小黃瓜

從出生那年就泡着

Child登冇人聽姐撚